##**需求分析：**
####**1.程序目的：自从CVOVID-19疫情爆发以来，每天的疫情数据牵动人心，政府控制中心每天都发布各地疫情数据，新闻媒体也通过各种新媒体技术以新闻方式发布并呈现疫情数据，为方便起见，现在调用腾讯的疫情发布数据api接口，来实现对于疫情数据的实时检测与分析**
####**2.涉及技术：腾讯API接口+pandas读取文件+网络爬虫+json数据处理+使用matplotlib绘制图像**
####**3.实现效果：可以实现对于每天疫情数据（包括新增确诊，现有确诊，累计确诊，累计死亡，累计治愈人数）的获取以及保存在对应的csv文件内，根据csv文件数据，再来绘制当日的疫情图像，以及近期的疫情趋势。**
####**4.改进空间：在数据上，获取的数据量可以加以提升，此外，该系统只分析了各个省级单位的疫情情况，所以接下来的改进可以具体到每个市级单位以及县级单位，还有对于高风险地区以及中风险地区的标识；在页面处理上，后续可以将三个不同的脚本合并成一个独立的检测系统，然后进行封装，成为一个小型简易的软件，面向用户。**